催淚彈射錯自己友

咁唔小心啊